叫春 遇人

遇人，
寓人。
遇人，
卸人。

up乜春呀

叫春

卸<<<< 唔同音

真架？ 有無detail